讀過DSE 嘅入一入嚟

我有大陸親戚（冇香港身分）想考DSE ，駁唔駁得上大陸嘅大學？985 211 之類嘅

支那人報你老母

正常香港dse生唔會知架wo

番大陸考實駁到

答樓主死全家

佢都唔係台港澳生, 點駁

jm9?

係大陸考或者係新蒲崗考

😂😂😂

唔可以咩？

大陸 負皮 上一頁

🤣🤣🤣